正式宣布大圍係藍區

太興、爭鮮大排長龍
魚尚裝修完開返勁多人買野
沙田友宜家係咪掛住食，食到冇哂良知呀屌你
黃色經濟圈呢你老母

藍黃絲比數根本就係六四比
你罷食唔代表藍絲唔食
正式宣布你係on9

好多人唔睇藍黃
見平就食

爭鮮衰咩

投票未計學生

太興平？
街市一個雙拼叉雞飯20-30蚊咋喎

d人當酒樓咁食

500萬港豬票都唔投 佢哋唔係藍唔係黃 見平就食

係，衰咩

藍屍就係咁 佢哋吸咗大家嘅成果

比完負評又冇人答
想人哋點支持？

比個正評先

咁姐係衰咩

爭鮮唔係台灣咩？？

衰難食掛
連登乜都反一餐

YES 衰難食
藍店確認

好人好姐做乜要去大圍？隨時比藍絲私鳥都似

爭鮮關咩事

大圍不嬲多大陸人住

名城果度 好多大陸學生夾份租樓住

唔食元氣走去食爭鮮都要批鬥？

多學生同埋佢哋貪平 呢區交通都算方便

呢句去中大城大poly 都極方便

爭鮮衰乜？係咪衰難食